白羅斯現在情況非常危險，因為傻佬總統盧卡申科現引清兵入關

佢早幾日同普京通電話要求出兵，但大家諗清楚，若果真係要俄軍入城，明斯克已經到處都係俄軍，盧卡申科就唔使跪求人民比佢繼續執政，佢基本上係放消息出去，嚇下反對派及人民，要佢地妥協繼續聽聽話話，佢唔係白痴，佢心知俄軍一旦進駐白羅斯，係唔會再離開。

更甚者，係鎮壓完反對派後，為左長期管治白羅斯得人心，佢一定將盧卡申科及佢既手下高官，攞來做祭品，以滿足白羅斯人對佢既憎恨，又可以贏得白羅斯人既好感。

盧卡申科從頭到尾都無諗過比俄軍入城，之不過佢既對手係普京，講老奸巨滑又點及得佢，普京都知盧卡申科借佢過橋，佢就將計就計，準備好軍隊，但唔動手住，等反對派推左佢落台，盧卡申科身陷絕境，死左重好，但死唔死都會以反對派推翻合法選擇結果為由，保護現任總統盧卡申科，出兵明斯克，盧卡申科分分鐘變吳三桂。

講真，歐盟係唔敢同俄軍衝突，北約睇美國，上次烏克蘭美國總統係共和黨喬治小布殊，打過阿富汗伊拉克，都唔敢出兵幫烏克蘭，今次美國集中力量對付中國，相信Trump 係會唔理，最多口頭鬧一兩句，呢個時候幫手只會迫俄羅斯幫中國，到時真係煩。普京亦睇穿左，所以係食硬白羅斯。

唯一轉機係佢地講掂數，有體面落台及既往不咎，咁白羅斯軍隊可以集中對外，有機會避開一劫。

烏克蘭翻版

上次烏克蘭美國總統係共和黨喬治小布殊

14年係布殊?

係奧巴馬，搞錯左，小布殊係吉魯吉亞事件。要更正。

白俄要靠自己了

十分悲觀，普京覺得白俄，烏克蘭係同源，要統一融合。就好似中國對台灣個種執著。

反而其他前蘇聯加盟共和國，尤其伊斯蘭教個d，痴埋俄羅斯到普京都踢佢出去。

呢兩個國家真係慘。

烏克蘭咁？

佢未搞中亞啫

咁當時吉魯吉亞出兵打人先 軍事衝突輸左 都好難幫

當時奧運，的確係搞人先，但個兩個地方，南奧塞梯 阿布哈茲，都係原格魯吉亞領土，之不過人地要跟俄羅斯，咁基於國家領土完整，我又覺得格魯吉亞錯唔晒。

食個D伊斯蘭教國家，將會令人口日益減小的俄羅斯，以及不斷生仔既伊斯蘭教人口融合，好快俄國會伊斯蘭化，普京當然唔會吞佢地。

奧巴馬係廢柴嘅又一鐵証

差過烏克蘭，烏克蘭係人地先推翻左親俄政權，最後克里米亞同頓巴斯當作俾俄佬既分手費，都算係擺脫俄佬既影響

白羅斯依家連盧卡申科都未推翻，冇可能做到同烏克蘭既結局

香港都係

歐盟

佢國內都有伊斯蘭教徒喇,車臣都係伊斯蘭國家嚟.同埋有好多中亞人會去俄羅斯搵食.

歐盟：好嬲好嬲

應該支持喎，加速主義

烏克蘭只係失去左兩個洲及克里米亞。但4千萬人口烏克蘭重得以保存，已經算萬幸。普京出兵遲左，錯過左機會，今次佢一定唔會錯過，所以俄軍出兵吞併白羅斯機會相當大。

基於國家領土完整....
你跟開支共？

我正想講你呢句。攞左和平奬係唔適合做總統。

佢依家兩邊夾咁佢, 親歐盟就下台, 親俄羅斯就比人食埋.....

你講得好岩，佢佔領久後一定會大量遷入俄羅斯人，將大量白羅斯男人流放到遠東，女既就被迫同俄佬通婚。

遲幾年會強制普通話教學，電視台用普通話。

班人靠美國保護慣，出唔到拿破崙，希特拉呢D人出來制衡俄國。

克里米亞既時候歐盟已放棄過一次
今次睇怕又會再任由俄羅斯吞併

歐盟果幾個大國已失去作為歐洲領導者既光環
歷史犯既錯永遠會係歐洲重複
英國真係脫得快好世界

俄羅斯幫中國引開注意力
今次美國亞洲歐洲只可以揀一邊保

制裁同協商
打仗 不了

推

睇住俄羅斯可以一步步重建蘇聯，有啲感動，普京話過比10年佢可以還原一個強盛嘅俄羅斯，真係有做嘢

講明獨裁者
死都攬住白羅一齊死啦
你估佢當初估唔到會搞成咁咩

普京政權不穏

國土霸返 經濟仲係咁撚窮困

車臣人口相對俄羅斯係極小數，得140幾萬，俄國億幾人既1%。影響無其他咁大，只係哈薩克都有成千萬人，話雖如此，普京都搞緊車臣，相信車臣都面對維吳爾人情況，種族滅絶中。

777啲FD

歐盟..唉，算吧啦。

相信第三次世界大戰，軸心國及非軸心國名單都出左。

其實各有各道理，不過格魯吉亞以為奧運普京唔會出兵係大傻佬。

其實同烏克蘭唔同

兩樣都死，不過我相信盧卡申科最後會企係白羅斯個邊，自己民族最緊要。另一方法係接受北歐4國調停。

俄羅斯冇咗普京一定好唔掂,除非個接班人夠強硬.

唔滅你國咪偷笑

不過以白俄嘅情況
俄軍唔會食咗佢
最多同以前蘇聯一樣
一國三票

聯烏滅俄

搞埋中國

遠東啱啱先有反普京示威

車臣同新疆嘅土地原本唔係由穆斯林擁有，班回豬係入侵者，屠殺原來嘅民族，又用宗教毁滅原來嘅文化，今日嘅下場一啲都唔值得可憐，係好撚抵死。

天道好輪迴，善惡終有報
他們的苦難都是他們應當的

普京話入就入
邊個阻到

佢變返蘇聯係加速三戰爆發
中國果隻加速係加速亡黨

英國當年為左克里米亞同俄羅斯帝國開戰，今日竟然無出聲。

歐盟搵錢又唔得，武力又唔得
整嚟比班乞衣國白食 食到唔掂本身ok堆國家都要奶共搵食 本世紀最失敗嘅alliance嚟

一定唔會理白羅斯，白羅斯被人吞併與否對美國無影響，但中國就威脅到佢。

普京敘利亞已經證明比全世界睇，制裁得把口係無用，拳頭最實際。

佢死左俄羅斯人先有民主....重只係有D機會。

希望佢回頭醒覺，保住自己民族。

完美加速主義

Hong kong stands with Belarus

當時英國真係日不落, 而且克里米亞戰爭唔係得英國一個作戰, 不可同日而語啦

世事都比樓主看透

白羅斯國家前途已經係盧卡申科手上面

體面下台 + 同反對派deal好唔清算佢
呢條路係對白羅斯最好, 俄狗都冇辦法插手

如果堅持放清兵入關, 咁白羅斯人就仆街
盧卡申科自己都會仆街

歐盟係德國吸乾歐洲既吸星大法黎

普京未必會真係出兵白羅斯
睇番佢治國方針 係跟番彼得大帝講既三洋六海控制權
包括14年吞併克里米里
當然 唔到最後一步 都唔會出兵白羅斯

如果有留意既 14年既時候 普京都係搞場克里米亞公投
有結果再派兵入去 而唔係強硬進入 當然 公投真定假係人都知 而家所講既 係要出師有名
而如果白羅斯公投結果係外間承認 但民間普遍反對同抗爭既 俄軍未必會出手

最大源因係 佢唔再係前蘇聯 可以搞對立陣營而自給自足
現今既俄羅斯 係好需要西方市場既資金同技術

最後要安撫白羅斯人，一定話盧卡申科貪污，屠殺人民........將佢公開處決，大快人心，又可長期管治，再迫你地雜交，融合你地，1億4千萬人吞你一千萬唔到既國家。

唔係冇影響, 白俄被吞之後就指住波蘭呢個美國盟友

吞既機會相當大，早排搞緊所謂俄白一體化，但遭盧卡申科拒絶。

的確 歐洲依家無強人
睇落最似強人既係英國都脫埋歐

係啊，波蘭最危險，但比起中國，美國會點選擇呢？

但如果盧卡申科明知下場只會被處決, 隨時喪心病狂放俄軍入關等你d白俄人陪葬

歐洲變晒豬，若果無老美，歐洲一早被人吞晒。

pin番啦

中俄聯合加一帶一路 夠唔夠美國打

大唔大唔係睇佢想唔想吞 而係要出師有名
如果吞左白羅斯而被制裁 失去資金同技術 就唔會郁手
始終白羅斯唔係烏克蘭 烏克蘭有太多前蘇聯科技同技術
兩者相比之下 謬謬然出兵白羅斯係得不償失

改唔到。

所以點都要比條生路佢行
你掌權十年八載之後, 你想點清算佢都得
但係呢一刻你要放過佢

俄國比中國強好多。先峰導彈真係堅，但中國個D.....連裝甲車都用爛鐵做，好易對付。

總之希望白羅斯無事，佢地黑警肯定係香港受訓過。我地都係手足，佢搞掂會大震我地士氣。

希望白羅斯民眾有呢個智慧。

依樣真 點都好 希望白羅斯人無事

俄羅斯食左白羅斯，差少少就可以打通陸路去加里寧格勒，咁波蘭同波羅的海就大獲
歐盟仲係扮睇唔到
呢件事美國唔會出手，因為要搞中共先，而地緣政治下歐盟唔出手保住呢個buffer zone就會自食其果

盧卡申科呢條仆街一定會引俄佬入關玩攬炒
親俄親左幾十年然後比人地食左自己個國家，好7

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

冇㗎啦，中美戰線已經夠惡啃，美國冇可能再係呢邊開多條戰線，加上反支都要靠俄佬，侵侵九成九唔會郁，同埋上次侵侵撒軍德國都比哂signal有咩事你地自己拆掂佢，今次歐盟都唔強硬就以後都唔會硬得起

俄白一體化就係盧卡申科自己同俄國簽聯盟條約，只係因為會令到佢失勢先反對咋。

俄國未必會公然吞併，但可以扶持一個比盧卡申科更靠得住的人又何樂而不為呢。

其實最好方法係公投去留，大家都服明，人民授權只係4年，想留任也要經人民授權，若果讚成留任佔多數，無人會出聲。

俄佬地方根本唔撚係人住，凍到仆街，除左油又冇咩天然資源，但又鬼死咁大，地區政府之間聯繫好薄弱，所以咁多年嚟都係用泛俄帝國主義去團結啲窮鬼

我睇佢會為國家著想，同反對派達成協議走人。

黎緊Trump唔會點理東歐 所以都唔會理白羅斯 如果要拉俄羅斯一齊搞中國的話

係度諗如果歐盟夠硬淨唔奶共 美國拉歐盟而唔係俄羅斯 或者白羅都未必咁慘

德國唔交保護費係最大問題，人地同你打生打死，你就要免費僱佣兵????台灣就做得岩，大陸一郁美軍就做野，640億美元唔係白比。香港若我做特首，我交萬億保我安全我無香港人都無所謂。

支那係咪真係跟埋去？

俄佬：DON'T EAT MY BEEF!!!!

點會比佢過境。入來打埋佢。

歐盟豬仲係要靠美國注兵 自己就去發展經濟 同支那一樣濕鳩

歐盟都唔知要來做咩？

唉~

盧卡申科玩聯蚑抗俄

左膠係咁，佢地覺得美國明買明賣收保護費駐軍=新殖民主義但對支共啲商業間諜同個人資料送中就視若無睹

依家全球暖化，好返D，西伯利亞見38度。

遲D可能北極係全球另一條重要貨運航道。

push

初時只係經濟一體化，但後來普京要求軍事一體化及政治一體化，擺明食你，盧卡申科先同歐盟靠近，食兩家茶禮，所以普京都好憎呢條友。

同意 我係侵侵既話都樂見其成
一直同北約講加經費加經費 個個當佢傻佬
而家自食其果啦

俄佬陰D陰D重組緊蘇聯
趁美國同中國打緊大交又食多個國家
黎緊會唔會係波蘭出事
到時德國驚到震

我諗依家比香港人公投，一係將一萬億搞明日大嶼，一係比美軍做軍費，比TRUMP起圍牆。我諗9成支持比美軍洗。

自食其果之後，班歐豬都係唔知驚。只係成日埋怨TRUMP，又唔識反省。

波蘭多災多難。

支持

pin 呀, 唔係叫你改呀, 你老母

冇得咁講，當時以武力擴張就係國際慣例

你岩. 不過歐洲一定唔夠俄羅斯鬥 輸係因為個份意志
人地俄羅斯人為左復興俄羅斯個份虛榮 係願意不惜同西方鬥到底
損手爛腳都無所謂

但西歐人呢? 你今日仲會為自由而戰咩?
我諗大部份人都唔想自己國家介入東歐事務啦
依家有疫情 早排又英國脫歐 又中東難民 又歐債危機
笠水做隻不理世事 飲飲食食既歐豬好過

nice guess

歐盟真係好肉酸
成日提話要防俄羅斯 但到俄羅斯有機會郁手果陣又淨係識口講反對 特別係德國
如果中國係東亞病夫 咁歐盟就係歐洲病夫 一樣咁撚廢

無話可說，歐豬無美國睇住，一個二個死硬。

依家白羅斯人民係親咩國家? 傳統西方自由國家? 因為聽日有人話佢地幾鍾意中國

德國重向俄國入口天然氣，能源靠埋人點出聲？佢比美國話過N咁多次，女總理都照同俄國建天然氣管。

自由國家通常親歐盟，因為入歐盟使歐元出歐洲人工，又可以到西歐工作，LEVEL即刻升幾級。

所以一脫離俄羅斯就即刻申請入歐。

點幫佢地好？？

美國都無辦法，我地又可以點，只能替佢地祈禱，希望盧卡申科醒覺，唔好戀棧權位，主動同反對派達成協議，唔追究下落台。咁白羅斯軍隊可以全力守全邊境，有機會避過一劫。

大俄膠

俄佬唔會搞波蘭嘅,依家就白俄先,之後會再搞烏克蘭.

留名睇個總統會飛去邊個強國

俄羅斯策反奧塞梯同阿布哈茲已經由來既久，你可以搵下「別斯蘭人質事件」。
食髓知味，下個咪策反克里米亞。

白羅斯手足做住condom先
光復地球之日再嚟拯救你

我覺得中共都會比俄佬吉屎眼

盧卡申科今次明顯係玩大左。本來盧卡申科係想用今次選舉來討好歐盟，顯示白羅斯想走向民主化，點知就算DQ所有有可能贏既候選人都比個Babushka贏到開巷。

原本想用蘇聯時期留底既軍警同内務保安部隊强硬鎮壓，點知越鎮壓出來既人越多，最後被逼要放人讓步爭取時間，

最後盧卡申科會發現自己既軍警都係唔可靠，要同翻俄羅斯借兵，而俄羅斯出兵當然係有條件，可以預見Lukashenko真係會林鄭化變成俄羅斯既puppet，又或者被俄羅斯直接飛起，委任白羅斯反對派，但軍隊繼續長期駐守係白羅斯。

宜家呢個d個地步根本俄羅斯係坐係度點都贏，點解，因爲歐盟根本無任何反應能力，而白羅斯事件只會將東歐國家更加推向親美既大西洋主義。

咁冇得講啦，又唔係真係打唔過俄佬，條路自己揀，亡國唔好喊

唉

勇士後門入帝宮

根本歐盟就係唔識反應
有個危機係前面都係度妹下妹下 十足十泛民咁
但俄羅斯普京就快刀斬亂麻 先發制人 做成既定事實
俄國亦都唔怕損手爛腳 始終有鬥志

對俄國來講我一向都係衰人來，你除左制裁仲可以點

呢隻黑馬肯定貪左唔少錢

美國叫歐盟打中共就當佢臭四
對住俄佬就想美國出手

真係當老美戇鳩

北約都係美國佬出最多錢養起班廢柴

因為傻婆柒婆現引健康碼入關
香港人: 要留係屋企抗疫 上街不了

地面最強係普京，有實力有軍隊有核武，無限連任，全世界怕佢。

白羅斯恐怕難逃一劫

白羅斯就算人民同佢個垃圾總統講掂數
俄佬一樣會入侵 舊肥豬肉太吸引
美國分分鐘當俄佬係70代中共咁同佢圍主要敵人

只係俄佬手法會轉一轉變成由內部顛覆rather than出兵 如培植一俄佬代理人出面反個垃圾總統，騎劫埋民意去奪權

個總統為個人利益不惜出賣國家利益，為俄佬制造一個穩贏不輸既介入局面，正一智障垃圾黎

如果俄佬食左白羅斯，愛沙尼亞，拉脫維亞同立陶宛地理上好不利變3面受敵 （計埋個俄佬飛地，即係東普魯士塊地）
仲會成為左俄佬個跳板跳入中歐進一步介入事務

波蘭，捷克同斯伐洛克應該最明白情況對佢黎講會幾壞，最應該立即聲援佢地既除三小國外就係佢地

Push

其實烏克蘭依家政局係點

一個喜劇演員做咗總統

白羅斯就好似香港80年代角色

美國要聯中抗蘇放棄香港

依家分分鐘變做聯俄抗中放棄白羅斯

仲要係之前上電視扮演總統，結果弄假成真了

仲搞埋個政黨叫人民公僕

呢個係真定係節目劇情？

連登仔可以點幫手?

佢本身係喺套電視劇入面做總統,戲入面個政黨叩人民公僕.之後佢真係做咗總統就又搞咗個咁樣嘅政黨.

成件事好

要嚟制訂吓d食物標籤呀～包裝規格呀咁囉

俄佬其實唔一定要出軍
扶植親俄浪上場/搵俄國人入去扮當地人再分化搞公投etc
最後先出軍
但無論點都好
俄佬一定唔比白俄羅斯變成歐盟勢力範圍
因為地理位置太近莫斯科

衰啲講句，歐盟係時候要亂下喇
唔亂班左膠仲日日玩Tik Tok玩到on on 99咁淨係識反侵反美
咪睇下東歐嗰邊一個個淪陷咗落極權控制又冇美國出兵會點囉
到時支那撐極權，咪睇下個東德婆係咪仲咁口響同支那合作

根本冇放棄過綏靖政策

佢未駛出手住就真既
佢要既係白俄羅斯又唔係盧卡申科

德法兩國各懷鬼胎
法國想搞歐洲國防軍統一歐洲軍隊好耐但成員國唔制
而且法國都煩緊敘利亞o個邊

等睇變成西班牙內戰2.0
最終都係由親俄政權上位或成個國家成為俄羅斯的一部份

烏克蘭最撚慘，因為中世紀基輔羅斯首都在基輔（好似講緊廢話 ），俄羅斯套歷史民族叙事一定要話烏克蘭自古以來係俄羅斯不可分割嘅一部份，否則道統就會斷，民族主義套戲就唱唔到落去

睇立場姐姐舊文講

分分鐘變成下一個克里米亞都似

關係咪高加索人撚事咩

any sauce ?

烏克蘭2.0咪得

如果Trump 用白俄同佢trade 一齊對抗中國呢？

歐盟入面軍力法國最強
如果搞得成
做大佬果個一定係法國
其他成員國特別係德國點會肯

人民引波蘭同波的三國聯軍入關囉。一於打過。

未必，對俄仔黎講，白羅係共產國家同文明社會既buffer。如果白羅變民主社會，即係俄仔要同民主社會接壤。

俄佬 好似一直想食 波羅的海三國
唔知點解

明明呢三個國家 地方小, 人口小, 又極度反俄

出海口

帝俄領土嚟

好撚仆街，可以點幫佢地

聽到好唔安樂，希望唔會真係軍隊鎮壓

連登特派鍵盤戰士

我個人認為,俄羅斯會直情佔領埋成個白俄羅斯
唔會好似對烏克蘭咁樣,剩係佔領幾個地方

遲D就會變成白羅斯聯邦管區

終於見到d識野嘅人

見到d連登仔話新疆係維吾爾佬世代嘅家園真係覺得好好笑

未必,可能一樣會係白俄羅斯共和國

我同意, 但最慘係俄仔都錯唔哂, 佢會諗"對面出手先, 輸左先叫我還返領土, 你唔係呀?"

俄羅斯聯邦內部已經有好多共和國e.g圖瓦共和國,達吉斯坦共和國.唔差在多一個

其實大北方戰爭到帝俄滅亡期間，波羅的海三國都係自治
但佢地反蘇聯情緒係零願死都唔會返去

我反而覺得,白俄羅斯被吞併的機會大好多
1.白俄羅斯本身同俄羅斯係「俄白聯盟」
2.白俄羅斯比烏克蘭,重更加俄羅斯化
俄語在白俄羅斯的流通性,重高過自己的母語:白俄語

你知唔知咩叫共和國？

就快天安門

美國同中國衝突緊
又要顧及大選
係唔會直接同俄佬反面
好可能只會發個聲明支持下白羅斯人咁大把
畢竟美國係視中國為頭號敵人
係呢個前提下，美國係好有需要拉攏俄佬
個情況係似冷戰時拉攏中國對抗蘇聯

所以簡單來講，如果美國要繼續反中共
白羅斯人就係犧牲品
不過香港人反而會因此受惠

香港同白羅斯的困境係一樣
但命運就相反

至於歐洲班蛋散就算鳩數啦

但少咗咗個薩哈共和國就好唔掂

共產狗都係麻撚煩

好快就會知道,白俄羅斯共和國的最終命運

上面話會和談落台係咪太樂觀
人地今日先講話話立陶宛個幾個國家係外國勢力干擾叫人收嗲，完全係中共個種仆街口吻
我覺得佢依家係想賣白俄俾普京保命，博一博好彩嘅話普京吞完白俄心情好俾返一官半職佢係白俄做傀儡
白俄真係橫又死點又死

我雖然話講掂數落台係最好既事，但我自己都覺得唔樂觀。依家大家寄望既係個總統重有人性，只此而已。

如果要引俄佬入關
咁當初點解要道歉

佢係依26年期間的種種手段
令到佢知道,佢一落台的話,好快就會被人清算

再加上,佢享受咗成26年的至高無上權力
叫佢一夜放低,更加難

所以,佢而家的想法,好似你所講
寧願俄羅斯比佢做傀儡,都好過去死

LM

借位 TVB 戰線
超隱世日本料理「黃店」表示唔想上蘋果動，背後原因竟然是…

但普京係想吞併，佢同盧卡申科嘅關係唔同維尼同林鄭，林鄭下台會令共產黨覺得冇面所以佢共產黨點都唔會搞佢，但盧卡申科死唔死關普京撚事，分分鐘佢真係攞盧卡申科命嚟收買人心，再搵個親俄領袖上場

你當歐豬死架

無知一問，新彊唔係原本就係維吾爾人既祖先回紇人住既咩？（At least 南彊）

格魯吉亞同烏克蘭冇波羅的海三國（北約同歐盟）咗咁可以入到北約

而家有相影到塞軍入左白俄境內
唔知搞乜春

Twitter有烏克蘭網友
但其實烏克蘭結局都唔好
到而家都未有民主、原地踏步緊

Estonian Lithuanian Latvian is NATO members

不過史太林條蘇聯帝國撚屌破壞埋帝俄喺愛沙尼亞同拉脫維亞嘅自治、立陶宛嘅半自治

シオン山77ルカ福音書21章
2 個月前
反共ソングは数少ないので貴重です。ありがとうございます。

"Metsavendade laul" - Anthem of The Estonian Forest Brothers

Metsavendade laul – Estonian Forest Brothers Song 森林兄弟之歌

Metsavendade laul - 森林兄弟之歌(中翻)

美國棄烏白格(格魯吉亞)，美國保波蘭同波羅的海三國（四國完全唔同烏白格，四國係正式北約成員國，美國冇得唔理）

美國同俄國短暫合作對付支蟈，美國以當年70s保護台灣嘅方法（台灣六項保證），美國保衛北約成員國嘅波蘭同北約成員國嘅波羅的海三國

佢依家可能兩難然後最尾見到佢可能會潛逃支那

EU 比D力阿喂

咁美國只能揀對付中蟈，但俄佬又唔會脫離原本美國反支共劇本跳軌，俄佬走去打真軍侵略北約成員國四國嘅波蘭、愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞，但俄羅斯又點會咁輕易聽美國講（除非美國肯讓利白羅斯、烏克蘭同格魯吉亞俾俄佬，減少波蘭同三小國駐美軍規模（美國喺台灣撤核武同撤美軍，但美國以自己嘅另外方法保護台灣））

似足當年美國（親中死廢老基辛格同尼克遜）為咗聯支抗蘇而犧牲英屬香港同出賣台灣嘅「中華民國UN席位」，嚟俾美國以「台灣關係法」同「對台灣六項保證」嚟保護台灣

P.S. 我錯啦，原來波蘭、愛沙尼亞、立陶宛同拉脫維亞冇相像中咁討厭一般俄羅斯人(俄羅斯平民)，三小國同波蘭只反「任何俄羅斯政府」、反「蘇聯帝國」同反「而家俄羅斯呢個大俄帝國」(普京成日以東主教大佬文化＋弱雞版史太林殖民自居)

咁新疆原本係咩人住？

但依家局勢係點先

係咪全民乞食？

依家既維人係回紇溝左葛邏祿（被後者同化左）兼且由佛教改信回教
不過仲有直系回紇人後裔叫裕固人

SERBIA?

BITWA WARSZAWSKA 100

EE100
LV100
LT100

國際眾籌買槍送俾白羅斯手足

巴/絲有冇咩書或者source學下野? 最近對中亞歷史好有興趣

以前讀時裝做group project 既資料
我已經唔記得邊本書了

交出權力
重新大選

Bingo 中左，總統最終都認為自己係白羅斯人，民族前途行先，林鄭個臭西有佢一半，香港人就唔會咁慘。

白羅斯如無意外光復左，下一站顏色革命係泰國。

普京奸計失敗，佢望住一個二個走晒，最奮怒最痛苦既係佢。獨裁者的悲哀。

咁樣做係最好
睇下有冇國家肯收留佢本人好過